我決定支持受害個個女仔

其實成件事 得佢一個受害者
個陣得15歲 腦荀都未生埋 行差踏錯
而家俾人放人網 俾一眾連登仔J / 笑
可想言知 對佢既傷害係幾大

話佢少年警訊個d仲on9 呢單野點睇都幾年前

個陣送中都唔知發生左未

希望個女仔/女仔fd. 見到 可以講 呢件事怪唔曬你 我地lihkg一眾手足會支持你

如果lihkg 有多啲好似你咁嘅人就好

信錯個男仔 咁就一世....

你咁講同話如果林鄭支持香港人自決就好 冇分別

香港人好善忘

係支持你就唔會開post 又推多次件事啦

總次扑野就唔好拍片

都痴撚線嘅
雙方性愛 有話邊個蝕底？
有無用槍指住佢
唔比係條女逼條仔？

如果個女仔見到有人支持佢都會開心啲嘅

告條仔強姦囉明明幾咁enjoy 受乜撚野害

咪係
又唔見有人話男個個係受害者
JJ俾人睇蝕晒

警訊果單來講
份google form好似有寫逃犯條例架喎
應該遠極都係呢兩年....?

不過我覺得中學生扑野真係好平常
連登仔係咪因為自己冇得屌妒忌人先嘈咋-.-

你又知佢唔會?btw你都睇路啦

shame shame shame

你虛偽到我想嘔呀

洗撚你支持咩人地名校 大把資源

真係笑死 窮撚走去支持人名校生

衰十一喎 以為係正常性行為？
隨時可能係誘姦未成年少女
建議該位少女尋求社工或報警求助

啱! 最緊要係有錢, 告到班人甩褲都得

同支持政府一樣

個女仔完全係受害者
肯定係比個垃圾仔呃

支持
你嘅人生仲有好長
仲有好多美好嘅事等你發掘㗎

你又知條女唔夠16？

難d喎 喇沙仔都唔慌窮啦

點解得條女先可以係「腦荀都未生埋 行差踏錯」？
呢啲咁嘅流出，如果唔係當事人男同女都係受害者
有料就去告埋衰十一啦，放上網嗰個人先係錯喎？

其實呢D男歡女愛跟本你情我願 係衰在拍左片
連登仔鬧條女唔識諗都無問題
但跟本無需要落井下石 又臭雞又通街知你做雞呀等等
唔想開道德mode 我係讚成有人鬧 等D後生仔女日後多少有人會識驚
你話狗女比人侮辱就話抵姐 如果唔係 只係單純睇唔過眼條仔有得扑靚女
就要係咁侮辱條女就過晒火 人地扑野自己事又無傷害人

正評是給樓主

希望佢冇事啦

點解要屈人係受害者？

你又知條女細過16？你又知條仔大過16？

仲喺度推po嗰啲連登仔應該係pr嚟，唔係我地手足，有啲一早block咗，我地黃絲唔會咁無人性

條仔都俾人鬧啦
己經係咪當事人放架

S.l.u.t
slut......雪雪 雪雪雪雪.....slut

支持佢做雞 功夫了得

樓主啱啱睇完條片打J
而家入咗聖人mode上嚟講經

你唔再炒熱件事咪就係支持囉

你又知唔係條女引條仔

唔係雞，係Slug

點解受害？ 佢冇爽過？

受害好享受窩佢
仲拍片

因為樓主係當時人朋友

( SL)(UT )

腦筍都未生埋就唔會識除埋條底褲比人抽插啦

係 男人先可以拍片 男人先可以流出
一定唔會係個女仔拍（就算揸埋機都係） 一定係俾人呃
一定係條仔專登流出（仲有流出埋自己打飛機），冇可能係條女流出
一定係男既錯晒，女既只會係受害

創意台 差唔多啦

想撐佢仲開post比多啲人知係啦係啦繼續推啦激發更多好奇心啦
條女多得你唔少

根本上痴線
根本個女仔都後悔
成班人仲要不停性騷擾佢
明明個男仔嘅責任大過女仔，但係全部人都係Focus 女方

問題唔係喺幾歲扑嘢有冇拍片嗰度

而係俾人傳完 個女仔有冇能力面對社會嘅目光

我雖然人微言輕 我希望嗰女仔支持得住

見到哂樣仲唔洗害咩
大家要為女權發聲

你拎條撚來支持咩

錢你又冇 主角你又唔識

點支持？

請問發生咩事？
咁多熱門？？

係支持嘅就咪撚開post啦

念力

可能係條女放條片出來呢？

拍片唔岀樣咪算囉 有樣肯定67唔係個個咁有道德

on9, 扑嘢果陣佢唔撚high 架？happy 完話受害者

你又知？關個男咩事

點解會流出得女主角先知

唔好意思不推文咗
宜家推翻一下

希望個女仔既心臟強大
呢到d說話唔是個個handle到
扑野啫 講到佢好似傷天害理咁

利申 作為毒撚係好妒忌 但當睇完av就算

其實樓主講嘅「傷害」係指畀人spread咗上網
唔係指扑嘢呢個行為

一定係 玩精個樣又夠enjoy 揸機手法亦都純熟

究竟幾時先可以認清扑野唔一定係女人蝕底男人贏哂

種咩因得咩果

條女本身都抵撚死

又唔係強姦

邊有得怨

你望下d留言，咪知邊個蝕底lo

有咩咁慘 佢自己揸埋機

屌 男女平等is a joke

鬼會報警咩
呢個年代衰11根本係家常便飯
你見條女又唔係迫佢又玩得開心
女人感覺良好就一定心軟
除非條仔唔識又呃又氹啦

兩個都抵鬧 不過呢D情況始終係女既蝕底
條仔比人合理性懷疑都正常
唔係你估連登係到叫seed呢班鹹濕仔係想要睇女定睇條仔

有咩支唔支持
講到比人強姦咁
女仔無資格享受性愛？

到底係條仔定條女定佢哋啲frd po 出嚟
剪埋片又彈結他

我地做個紀念日
每年都要一J再J

ching 係咪覺得全部女人都係雞

你樓上先有人叫緊條女做雞

得15歲

咁我又覺得唔應該永遠當個女仔係性關係入面受害/損失嗰個

女仔都可以享受性嘅過程

扑完嘢就分手都唔代表個女仔蝕底嘅

最大問題係流出果個仆街

想問點知事主當時係15歲
支持事主但唔明點解大家都知道當時歲數？

屌你咩

咪係
點解受害者唔可以係男方？
佢都好慘喎 被人起曬底
兩個人做愛邊有話邊個蝕底
女嘅又唔係被人強姦

Rubbish巴

我支持你推post
Hilary會多謝你

可能睇多幾次當支持

睇下連登討論起底個仔多定女多
睇下啲人話女多定男多
睇下啲片係個仔露樣多定女露樣飛

唔係，淨係覺得個個女仔係slut

邊個話唔夠16
咁樓主仲唔報警？

我邊撚句話佢係雞呀

你係女主角slut？所以知自己係兒童

如果條女係豬閪樓主仲支唔支持

之前有人留言話係條女現任post出黎 難分真與假

多謝樓主開新post 為個男仔同女仔著想 不如停止討論

咁洗唔洗集資課金?

同校

計本身知名度
個仔仔慘d

點解啲拎撚個論調一定係 細路女腦筍未生埋比人呃閪屌？
雖然係未夠秤，但點解要否定係兩情相悅先做愛？

好撚明顯係啲毒撚拖都未撚拍過+妒忌心作祟點都要屈條仔係千古罪人啦

如果真係想幫人, 開post繼續炒熱件事都唔係好既做法.
下面呢個先係正路:

宜家日日無論中美本地都咁撚多花生, 呢單講莫一個月.
一個禮拜已經無乜人理了吧.

Slut slut slut

其實班道德撚諗啲嘢，有啲位都好唔道德
諗啲嘢好父權

其實做愛呢家嘢點解一定係個女嘅畀人呃蝦條

我覺得佢會寧願冇人再提，快d過咗件事佢

呢樣野就要睇下係邊個放出黎
如果係意外流出(朋友or跌電話) 咁兩個都係受害者
如果係男女是但一方主動釋出 咁就係釋出個方要承擔責任

其實好平常
睇完就算 未私底j

仲不停網上欺凌
改變下風氣啦好心

釣金龜都得㗎，唔戴套喎

你是但開一個post撳圖片模式
全部都係條女既生活照
條仔who fucking care
十個comment有八個都係話條女叻仔

pish

想知條片點流出

lihkg全部人應該都要睇一次 3年A班 先

中心思想：人人都能掩飾身分，任意說的話都能傷害他人，而又不用承受責任，所以凡事都要想清楚。

請善用不推文回覆

Btw 我都支持受害女仔and also男仔

其實兩個都好慘 不如樓主澄清翻支持埋個男仔
等啲男權女權唔好再爭論邊個慘啲

人哋拍片嗰時係15歲咁你都知？

人地兩個聲都未出，樓主就自己做法官。
樓主係on9 ，此post已完

下 你冇追姐
大把人話條仔長 又話條仔唱歌好
又起埋LinkedIn 講埋邊間U邊間Firm
仲有波台人貼埋佢結他個譜 仲要講埋佢錯指法

如果香港有多啲好似你咁既人就好

大家唔好再提
嗰條撚屌（喇沙仔？）就要追去俾嗰三萬隻

你講呢d無謂，反正宜家佢身邊d人 老師 同學 朋友 屋企人 屋企人d fd對佢嘅印象都係「slut」 「slut 」 「slut」

知呀

吓？成班人攻入人哋中學個 Campus TV 搵條2018年嘅片係咁講，咁算係冇人理？

希望妹妹唔好睇唔開

你價值觀就係正確？
男歡女愛 雙方自願有乜好講？

個男仔根本唔愛個女仔
係愛就唔會明知佢未成年都搞佢 又寫埋d咁侮辱既野落佢身到
根本當個女仔係玩具 係愛既根本唔會咁做

老老柒柒
呢單嘢擺明係你情我願

最大問題係個女仔頂唔頂得住其他人同朋輩嘅目光
家人嘅支持都好重要

有冇google form條link

Sorry 其實兩邊都係慘
個男仔呢家係返緊intern
呢家可以連工都唔敢返

同樣個女仔都係勁慘
特別係呢個死人香港社會

其實無必要話邊個慘啲保護邊個
你地覺得邊個慘咪保護邊個
我就覺得係連登啲廢男集中地之中
個女備受重點追擊
係需要聲援

slut

南山南 北秋悲

True

就算雙方同意，作為男仔，都唔會寫「slut」喺鍾意嘅女仔pat

咁男女雙方都係受害者喎

好慘，好多人15歲都係on99

Sry唔同意

根本拍片呢個風氣就應該杜絕
危害嘅只係女方嘅一生
男人老狗最多咪俾人笑牙簽仔
咪撚同我講乜嘢男女平等/公平問題
生理構造大不同根本唔可以Apple to Apple

因為西=八達通=有value

你打J只係排泄 同尿一樣 唔算係goods No value

BTW 正確答案應該係 係香港 女人一定要有著數 適當時候利用男女平等同埋風度去爭取

人地性生活點係人地嘅事 流出左對事主好大傷害 就算個女仔自己揸機唔代表佢想將自己性生活公諸於世

不嬲都話波台手足最多才多藝

個女仔真係好慘
識到個咁既男仔真係唔好彩

扑野扑到幾癲都兩個人之間既事，我地作為外人再share條片、睇條片、評頭品足，其實做左加害者既角色。

你話我正義撚又好道德撚又好，街外人睇片食花生傾得好開心，但永遠唔知對當事人傷害有幾大。

我地唔知對男女介唔介意大家廣傳條片，但我真心唔希望當事人受傷害。可能大家會話當初唔拍片今日就唔會流出。的而且確係咁，扑野拍片係唔成熟係無諗後果，但唔代表我地廣傳條片係無問題。

Agger

笑出聲一開始話係藍絲
之後話老豆係警察,做少年警訊
再轉頭又話成日IG PO文宣
之後又無端端15歲
大佬點跟阿

啲片男同女都有份拍
點解一定要係男責任大過女

無哂底線
最元始係吉野家/陳冠希
睇完拎哂著數
仲要攻擊到人身敗名裂

扑野家到今時今日仲有人拎搖撚準備出黎笑啦，香港人對呢啲野不知幾好記性

話比佢知連登呢度有人支持佢

根本恥笑人地have sex嘅片先係應該杜絕嘅風氣
人地自己嘅情趣如果係無辜流出嘅話係呢到又咪一樣廣傳
根本係班人好似未睇過porn咁
小小事都發到大一大好似驚天醜聞咁講

咁你想點
繼續去羞辱個女仔?比個教訓佢?
你唔想理 隨你
你要聲援個男仔 都隨你
但呢啲不負責任嘅言論
就唔可以唔理

痴撚線 條囡淫到仆街 口爆中出樣樣齊 仲自認係slut
佢地一齊玩 一齊享受性愛 點樣受害啊

只係而家流出左 俾全港人睇哂姐 做咩一定當個女仔係受害人？ 個男仔唔係？ 個男一定係仆街？ 個女一定係俾人呃？

外國錯到好離譜tim
日本更加全部都係雞

咁都講得出一係處，一係沒拍過拖
情到濃時，仲諗衰十一

到時邊個誘姦邊個都沒知

咪撚咁天真喇

左膠真係好撚biased

希望個女仔知道有人明白同撐佢

一定要追討個賤男

雙方性愛關你第三方咩事

香港不嬲都係母權社會嚟

講埋先，我認為呢單野入面男又好女又好都係受害者。

好撚多mk妹/仔啲價值觀錯撚哂，個腦荀又未生埋以為個世界圍住佢轉。無道德、衝動，唔識諗後果、無知識，咁就害左自己一世。

睇局部留言講局部女權屌局部人

陳冠希係受害者

個女都有可能貪個男有錢者

等價交換

希望事主報警

成班仇女毒撚on99
人地拍片情趣自high又關佢地事

其實香港真係好恐怖
所謂嘅男女平等其實係優待女人

係呀 所以咪信錯個男仔....

得女主角自己先知

跪求link

女發育仲早過同齡男喎

犯咩法？

都唔一定15拍 除非16分手

祝福女方
出走香港
一切 O K

女方多圖等於受害者？
唔通男方少圖就係加害者咩
係扑嘢呢件事上面係冇人係受害者
扑嘢係你情我願嘅事

而流出之後瘋傳係網民做嘅
至於邊個流出 冇人知
可能係女方自己 男方 街外人
所以根本唔知邊個流出嘅情況下
點可以輕易下定論話邊個邊個就係受害者

自願還自願
問題而家係流出 個人私生活被惡意公開
就住呢一點 不論男女都係受害者
況且佢地都係扑野啫 又唔係啲咩傷天害理嘅事
(真係衰十一嘅話 男係應該受懲罰）
希望大家唔好再語言攻擊佢地啦 唔係人人都頂得順

連登都仲係兒登

唔係佢自己拍片放上網㗎咩

其實J完咪算，真係唔使追擊人。班開口埋口cp cp嘅正義撚係on9,但係起人底其實幾冇謂。唔係話J條片有問題，流出咗就係流出咗，話唔比睇，睇咗就係人渣嗰啲係on9。但係起佢底真係做多咗，唔係話出咗樣就冇所謂架嘛。好想繼續J咪留片囉。根本唔使起人底。

咁係假設左一定男呃女
唔比女呃男咩

民智未開，到有朝一日打贏支那光復香港，香港都一樣收皮

路過留個言，我覺得今時今日嘅法例要將衰十一改做男女都要受罰先算平權

如果係你咁講，
咁唔使有衰十一呢條罪啦下話?

如果有個細路女比人捉左去攪，
你會唔會話: 都痴撚線嘅
雙方性愛 有話邊個蝕底？
有無用槍指住佢
唔比係條女逼條仔？

十四歲啊，要有法律保護既原因係佢地思想未成熟、甚至推唔開其他人。

等坐監啦你

如果雙方同意 點解衰十一男方要受懲罰？

呢條例的確有好多問題 認同有必要修例update 下 但具體點改我都無咩idea

同忍林奠政府一樣

係香港做男人 一出世就hard mode 輸左70%先

生物鏈: 靚女>>>>>>>>>>>>>正常女>>靚仔>>>>>>>>>>>>>>>>>樣衰女>>>>>>>正常仔

仔仲要樣衰既不計入生物

巴打就心水清。

佢地兩個拍片係佢地既私事，閂埋門兩個人玩到幾癲都得。但唔等於我地散播條片係無問題，要記住拍片唔等於佢地同意其他人傳閱條片。

性別歧視

男女自願做愛，雙方都有份爽
但係講到個女仔蝕哂底，比人呃咗咁

（利申：冇睇過條片，睇咗呢個劇本版 ）

兩個人嘅片應該係男方send比其他人睇（炫耀／吸引其他女）
一個人啲自拍提到「姐姐」，應該係有第三個人（其他女／網絡人妖）

成個感覺係第三個人放上網
不過條仔亂咁寄俾人都衰

你選擇腿張開果陣容許條仔拍片就預咗㗎啦

佢唔貪玩拍片咪冇事囉

拉

唔鼓勵太早發生性行為 始終有機會有bb 中學都未讀完就生真係會對大家未來嘅生活有一定嘅負面影響
但明白後生仔女都係血氣方剛 有時候情到濃時又好難避免 如果真係想做 希望各位妹豬可以考慮清楚如果真係同而家個男朋友分左手 之後帶黎嘅後果你承唔承受到
覺得承受到嘅話ok 冇問題 覺得承受唔到就希望你地會企硬 唔好比男朋友氹幾句就say yes
同埋記住你願意拍片或相=/=願意段片或相流出 所以真係要拍而你又唔想有流出嘅話 你地要同男朋友confirm左係有一個安全嘅方法去save啲片同相

岩 屌 呢啲po就成版都系

就住現時法例嚟講 男嘅係要受罰 (齋講法律）
但我啱啱回覆嘅comment 都有講到 其實條例有好多問題
例如其實男方如果未成年 其實都需要法例保護佢地
至如點改 老實講我都唔知 但我依舊認同有呢條例嘅必要 始終就算雙方同意 都唔可以ensure 到未成年一方係有充分認知同判斷力去make 嗰個decision

狗公係咁

女仔定男仔都好
呢啲片流出左都唔會開心
特別係女仔 我好驚佢會睇唔開自殺其實唔使太介懷
過左去就算，有能力嘅咪出國讀書
反正依家個個都想移民

大家以後都唔好隨便同人拍呢啲片
就算你幾愛佢幾信佢都好

我都好想知what's the fucking logic

除左當自己係雞 平時收開錢 宜家免費義屌之外 我諗唔到可以點蝕 仲要係無本生利快樂賺錢

未成年應該保護既

唉咪就係 好似講到畀人流出係佢地自己錯
成班人係咁推post笑條女on9 抵死 咁蠢抵俾人呃
咩嘢扑嘢拍片有爽過 流出就冇得怨人
又起曬人地底 J完笑完人地段片仲要踩多兩腳

明明人地兩個人畀呢件事摧殘完之後已經好慘
偏偏有啲連登on99落井下石仲覺得自己好啱好正義

補習miss系列

真
少唔代表冇

而家好似冇得用強姦罪告女姦男

一個人代表哂成個連燈手足，呢啲咪真連燈式民主

啲Mk後生玩盡佢玩爛個閪
之後老少少搵人埋單
人生贏家

剩底果兩個係性無能

享受性愛，拍片，其實都無問題
不過下次都係戴番袋穩陣
安全性行為需要被推廣

條片呢屌

明明就係條仔嘅錯，又拍片又剪片仲要send俾friend睇搞到全世界都知，個女仔先係受害者

作為一個女人
就住佢地做愛呢一點 真係無蝕底呢一個說法 正如你所講性帶比佢地嘅歡愉係同等嘅
但就住流出呢一點 兩個都蝕左 因為佢地個人私生活被惡意公開 兩位都受害者
我知實有人講 可能係男女一方自己流出呢
係嘅 可能真係咁 但暫時無人知道實情係點之前
大家抱住一個溫和啲嘅態度 當住係流出先 會唔會比較好呢？
他日原來佢地真係自己公開段片嘅 咁我都無話可說
但如果真係被人流出 啲難聽到爆嘅說話真係唔係個個頂得信

利申：理解點解樓上咁多位咁諗 無惡意 我都覺香港嘅平權唔係單講提升女性地位 男性都需要被address

女俾人睇西就好慘, 男俾人睇J就唔慘?

段片都冇左啦 仲有乜好講

算啦我又覺得呢啲嘢
如果佢地差唔多年紀
冇話邊個呃邊個
個個中學生都會好奇呢啲嘢
都會想試架啦

總之呃心智未成熟嘅人做一啲佢冇能力承擔翻後果嘅嘢就唔啱啦

不過講到尾咁樣俾人呃受到嘅傷害
遠遠不及俾人流出咁慘
大家都係唔好再推啦

點都好
我都支持個女仔
希望佢見到我咁正義 佢會多謝我就好

個個先入為主覺得男既流出條片

你叫啲女帶眼識人真係哂9氣 女人係憑感覺黎拍拖 你高大靚仔有錢幽默咪易有感覺囉 但有幾多個真係高大靚仔有錢幽默又專一 傻的嗎9

睇片花生友：cp？？？你又知佢未夠16？？

j完聖人mode：屌佢衰11要正法

咁你就咪又開多個post啦

事實係>>>屌，壞男孩好吸引囉，雖然毒撚好乖唔會po片，但係都係鐘意MK仔多啲lor

正如黃嘅都有好多呃呃騙騙
女權支持者又好左膠又好 總會有老鼠屎 好biased 好偏激甚至仇男。。。
但都有好多正正常常 真心希望做到男女平等架（雖然聽落太ideal) 希望樓上咁多位唔好以偏概全 女權都唔一定覺得女人蝕底架

一路支持一路推

on9 你一人代表 linkg 全部手足？

好仔都比現今社會女性傷害到做渣男 其實做渣男都係為世所逼

你個名

老實講j完咪算囉連登仔
j完攞完著數仲要指指點點係咩事

都係果句 人地想點扑野佢地除咗隔住個mon打j之外仲關佢地咩事

想問佢邊間學校？

G chi

幫你推到個個都知

做愛、拍片好閒姐，條女好enjoy無受害吖

如果講條片流出係受害，咁講條仔都係受害人喎

支持晒兩個，繼續做好製作

係唔抵得佢俾堆毒撚j完仲要鬧臭雞啫 扑嘢有咩問題 鐘意扑咪扑囉 唔撚洗理班判官點諗

點解要咁講呢 其實個男仔都係受害者

聽住啦 扑野一定係個男衰

女性一定係被害

一人一個po推返起件事叫支持？

個女仔做咗咩事要人支持

真心唔明乜解究睇av果啲又唔見佢地j完做道德判官架喎係有香港人片流出佢地就會一枝箭標出黎睇人仆街咁搞笑

老實講就算係佢地流出又如何姐流出代表要俾人蕩婦羞辱架咩j你地班花生友就j啦

班人唔抵得人地有個夠淫嘅女就係度做判官審人 正常嘅班毒撚就係冇見過世面 明明兩個都係受害者仲要加把刀 自己安安靜靜打完個j咪算lo 係都要落井下石

條仔出現嘅時間多過條女
然後話只有條女係受害者
這就是道德撚引以自豪嘅標準

有無佢既相 真心想支持佢

你情我願 邊度叫呃 咩年代唔搞得？
冇BB冇負任咪得 搞左又點 要死左去？
不過拍片係衰ON9 睇完就放過人啦
除非你成世都唔搞 成世都冇仔/女
呢啲情到濃時好正常 唔好醜化成件事啦

支持

朋友有情有義 有陪住佢睇住佢 放心

乜都肯玩嘅女仔咁就得男朋友一定係好女仔黎.好羨慕呀~

點解冇人關心過條仔
是咪性別歧視

G持

15歲黎講副body好早熟

屌你老母女權撚
你又知唔係條女呃喇沙仔上床?
有邊個女人見到喇沙仔唔痴埋去

講得啱，唔好太本末倒置，唔係處唔處
而係有啲男仔只係想屌你，屌完就算，你係都覺得自己條仔係例外/自己無咁蠢，最後俾人呃唔好怨人，你應得

因為條仔似自戀型人格障礙,根本唔FUCKING CARE流出,甚至可能係自己流出.

咁快假定個人既人格。勁

咁係咪要按連登慣例，推到當事人出黎解釋

想屌
may i join?

是

揸機係個女仔喎

你咁肯定一定係男流出？

其實我都係受害者
人人睇完冇back up
到左我就冇得睇

條女拎住部電話邊錄住
邊呀...呀...呀 都係呃蝦條

大家有冇方法鞭條仔屍

爽完啦，開心完啦，就變受害者？

笑死

而家幾歲？

其實唔一定係條仔流出 擺係啲唔安全既server已經任攞 分分鐘可能佢兩個其中一邊有親友做狗 hack左偷料都未定

放起usb唔係仲安全咩